[解夢]夢見地裂熔岩

夢境係同家人一齊出街果陣突然地裂有熔岩係地下爆出黎咁我就逃亡咁走仲同屋企人失散埋
有無高人知係咩意思

即係叫你起身屙尿

夢見突發災難都係預兆身體會有急病
但好多時都唔準嘅，唔駛擔心

夢見唔小心打死人... 點算